[有圖]吳爸爸架飛機並唔係吳媽媽打

時間都唔撚改，食屎啦你

咁撚劣既改圖都拎出黎